﻿Trả đủ TCTV, làm sổ BHXH

“Tôi làm việc 2 năm 8 tháng nhưng khi nghỉ việc chỉ được trả TCTV cho thời gian 2 năm. Nghỉ việc 8 tháng đến nay vẫn chưa nhận được sổ BHXH”. 
Nguyễn Thị Thu Lan (khách sạn Sài Gòn 7 Ngôi Sao -TPHCM) - Ông Lưu Công Phú, Trưởng Phòng Tổ chức – Nhân sự khách sạn Sài Gòn 7 Ngôi Sao, trả lời: Chúng tôi sẽ kiểm tra lại quá trình làm việc của chị Lan. Nếu sơ sót như chị Lan phản ánh, chúng tôi sẽ điều chỉnh cho đúng quy định. Riêng sổ BHXH, do có sai sót về số liệu nên phải mất nhiều thời gian chỉnh sửa. Hiện sổ BHXH của chị Lan đã hoàn tất, mời chị đến nhận.
